To jest pierwsze zadanie rekrutacyjne na iOS BootCamp #3 organizowanym przez firmę Droids On Roids. 

Zadanie spełnia wszystkie podstawowe punkty oraz jeden dodatkowy (zapisywanie danych w sposób trwały).